有冇人知我個Chrome咩事

Load個網要等成十幾二十分鐘 有冇人有解決方法

睇少啲 AV

依家想睇都冇得睇

其他瀏覽器呢

用其他冇問題架

重裝啦

佢訓緊覺，起身就會正常返

重裝都係咁

有幾個可能掛
一係proxy問題，試吓睇吓有冇開咗proxy，有就熄咗佢
另外試吓clear全部history, cache, cookies, 可能唔知邊忽有事
重有可以試吓無痕模式睇吓得唔得
試埋reset chrome
順便試埋update chrome
如果都唔得就可能係chrome本身啲setting出事

用無痕又冇問題喎

咁應該係啲Cookies, cache果啲問題, 直接clear晒全部嘢佢再試吓

dns?

巴打 我都係咁
清紀錄 重設 重裝都唔得

咁未冇問題，用咩垃圾chrome